有冇新加坡做緊野既巴絲？

即將要過去新加坡工作，有冇果邊工作緊既巴絲交流一下心得？